##Desarrollado por AC Soluciones Digitales

PHP 8,1
Composer

Desarrollado en: Laravel Livewire + Mysql

Proceso de puesta en funcinamiento:

git clone del repositorio actual

Abre tu terminal y ejecuta los siguientes comandos en ese orden

cp .env.example .env Al ejecutar el primer comando en tu editor de codigo busca el archivo .env y configura los datos de conexion de tu base de datos. posterior a eso continua con la ejecucion de los siguientes comandos en consola.
composer install
php artisan key:generate
php artisan migrate
php artisan db:seed
php artisan serve


en tu navegador puedes abrir: localhost:8000
